食食下飯 隔離港女竟然…

食食下飯，隔離港女除口罩已經錯，成隻手掂埋外面， 之後同佢啲姊妹講 佢細佬條女發燒肚痛畀人捉咗去隔離， 但係佢細佬唔符合條件冇隔離

屌你老母點解要畀我知道

rip

唔想死住

最憎班八婆口罩都唔食埋

佢自己都知佢細佬係緊密接觸者， 自己仲就出嚟害人

屌 邊有人食飯除口罩 仲要講野架

樓G準備定身後事

兩人枱都可以， 但係搭枱為人為己咪撚講嘢啦
仲要講埋啲咁爆嘅嘢

rap

屌樓主唔係對政府重有信心下話
一早全香港都知晒港共個隔離冇撚用

Matt: R.A.P

冇信心， 但係個港女都唔好話我知
你細佬係緊密接觸者

我又唔知你係咪同細佬同住

所以真係唔好出街食

港豬 真係最叻搶口罩

其他就 咩都唔識

一撚定要外賣呀呀呀

樓豬同得其他人食飯 就要承受相關風險

利申3 何星期冇出街食飯/同人食飯

除奶罩先好拎上嚟講

樓主有心願未了？

出去食飯真係要戴住個罩食

樓主下世小心啲

林鄭下台

食食下飯，隔離港女除口罩

唔除口罩點食飯？定我真心咗？

我估佢係想講除口罩手法，隻口掂晒外層咁除？

佢好似真係首歌咁做

一雙手只要握成拳頭…… 成個口罩喺拳頭入面…………

之後佢啲姊妹嚟到 畀咗個信封佢 就換另一隻手擺入去

好dirty

呢個時候仲出街食飯, 唔好意思講句, 你都係防疫意識好差.